仲有冇人記得high school dxd

當年出第一季好撚正,好撚咸又好熱血
即刻睇左好多集小說

第4季轉返小說插圖畫風當堂無咁好J
btw, 小說係咪keep 住出，主角食到部長未

淨係睇過bad ending hential
丁撚死人

第三季魔改得好緊要唔多想睇
莉亞斯

胸部龍
唔知仲會唔會出動畫呢

乳龍帝

當年出嗰時，白龍王好似geass 蘭斯洛

真係好撚正

可唔可以比返舊畫風我

朱乃最正

BOOST BOOST BOOST BOOST BOOST BOOST

係boost 托

最新嗰季轉畫風我直接棄咗
會長副會長冇咗嗰種淫味

男主死嗰度咸能左

我反而鍾意新畫風多d ，起碼似番高中生